信用卡唔啟動會唔會當自動cut card?

最近申請咗張信用卡，我裝咗佢地銀行個app睇返簽夠迎新個數，發現有張卡喺度，我打去card center 佢話係我好耐以前申請咗，但我同佢地講一直都冇記過俾話或者冇人打過俾我話張卡未activate
咁佢就當我係現有客戶申請

其實有冇話幾耐唔啟動就會當cut 卡之類？

打得去問 點解又唔問埋呢

佢硬係話就算銀行有要求我再補充資料，總之批卡部話用現有客戶就冇迎新，我嬲嬲地收咗線，想搞清楚先再打去問費事柒

橫掂你都唔記得不如整多張俾我啦

會